我做乜你都唔滿意

，我做錯乜呀，好辛苦呀
又未有能力離開呢個家，我都驚有日會頂唔順
日日都有野鬧，屌你老母，唔想留係屋企

窮人唔好生仔 求下你

靜啦屌

之前嘈都仲可以落街避吓
以咖出街又多樣野比佢鬧

我明呀屌

醒著不如夢著

Sbt

分享下你既故事